我唔要你俾返個仔我，我要大家都少個仔

咁至公平囉